收nds 四部

最近挑起左條癮
諗起同班fd一齊玩Mario賽車既日子
仲有Mario Party
有無人可以放部比我同班fd？

買 switch 啦痴線

nds$200有部 switch要十倍價錢